超突發！Heidi終於發育完成 以後唔准笑佢iPad

Ok

塊pad夠厚啫！

你個名

我可唔可以分啲比佢

利申：肥仔波

假架

假你老母

做乜鳩
佢又大咗肚？

留名待笑

騎劫

d回覆

屌 邊撚個話我老婆iPad

屌，個肚大過對波

好正，
可唔可以整多張，將佢個身反轉，因為個大肚睇落好似patpat無著褲

PS左幾耐

對波起角

邊個話我係你老婆
走開啦 毒J

你班仆街笑完未

不嬲都好大

大笑左

癡撚線

呢個post真係好難唔

笑到噴水